# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 20:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: yufuquant/core/models.py:7
msgid "created_at"
msgstr "创建于"

#: yufuquant/core/models.py:8
msgid "modified_at"
msgstr "更新于"

#: yufuquant/core/validators.py:44
#, python-format
msgid ""
"Extension '%(extension)s' not allowed. Allowed extensions are: "
"'%(allowed_extensions)s.'"
msgstr ""

#: yufuquant/core/validators.py:48
#, python-format
msgid ""
"MIME type '%(mimetype)s' is not valid. Allowed types are: "
"%(allowed_mimetypes)s."
msgstr ""

#: yufuquant/core/validators.py:52
#, python-format
msgid ""
"The current file %(size)s, which is too small. The minumum file size is "
"%(allowed_size)s."
msgstr ""

#: yufuquant/core/validators.py:56
#, python-format
msgid ""
"The current file %(size)s, which is too large. The maximum file size is "
"%(allowed_size)s."
msgstr ""

#: yufuquant/credentials/apps.py:7
msgid "Credentials"
msgstr "交易所凭据"

#: yufuquant/credentials/models.py:11
msgid "note"
msgstr "备注"

#: yufuquant/credentials/models.py:12
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: yufuquant/credentials/models.py:13
msgid "secret"
msgstr "Secret"

#: yufuquant/credentials/models.py:14
msgid "passphrase"
msgstr "密码"

#: yufuquant/credentials/models.py:15
msgid "test net"
msgstr "测试网"

#: yufuquant/credentials/models.py:18 yufuquant/exchanges/models.py:23
msgid "exchange"
msgstr "交易所"

#: yufuquant/credentials/models.py:24
msgid "user"
msgstr "用户"

#: yufuquant/credentials/models.py:30
msgid "credential"
msgstr "交易所凭据"

#: yufuquant/credentials/models.py:31
msgid "credentials"
msgstr "交易所凭据"

#: yufuquant/exchanges/apps.py:7
msgid "Exchanges"
msgstr "交易所"

#: yufuquant/exchanges/models.py:9
msgid "code"
msgstr "代码"

#: yufuquant/exchanges/models.py:10 yufuquant/robots/models.py:23
#: yufuquant/strategies/models.py:8
msgid "name"
msgstr "名称"

#: yufuquant/exchanges/models.py:11
msgid "chinese name"
msgstr "中文名"

#: yufuquant/exchanges/models.py:12
msgid "logo"
msgstr "Logo"

#: yufuquant/exchanges/models.py:19
msgid "active"
msgstr "启用"

#: yufuquant/exchanges/models.py:20
msgid "rank"
msgstr "排序"

#: yufuquant/exchanges/models.py:24
msgid "exchanges"
msgstr "交易所"

#: yufuquant/robots/apps.py:7
msgid "Robots"
msgstr "机器人"

#: yufuquant/robots/models.py:15
msgid "Spots"
msgstr "现货"

#: yufuquant/robots/models.py:16
msgid "Margin"
msgstr "杠杆"

#: yufuquant/robots/models.py:17
msgid "Linear delivery contract"
msgstr "线性交割合约"

#: yufuquant/robots/models.py:18
msgid "Linear perpetual contract"
msgstr "线性永续合约"

#: yufuquant/robots/models.py:19
msgid "Inverse delivery contract"
msgstr "反向交割合约"

#: yufuquant/robots/models.py:20
msgid "Inverse perpetual contract"
msgstr "反向永续合约"

#: yufuquant/robots/models.py:24
msgid "pair"
msgstr "交易对"

#: yufuquant/robots/models.py:25
msgid "market type"
msgstr "市场类型"

#: yufuquant/robots/models.py:26
msgid "enabled"
msgstr "开启"

#: yufuquant/robots/models.py:27
msgid "start time"
msgstr "启动时间"

#: yufuquant/robots/models.py:28
msgid "ping time"
msgstr "心跳时间"

#: yufuquant/robots/models.py:31
msgid "exchange credential"
msgstr "交易所凭据"

#: yufuquant/robots/models.py:37 yufuquant/strategies/models.py:14
msgid "strategy"
msgstr "策略"

#: yufuquant/robots/models.py:43
msgid "strategy parameters"
msgstr "策略参数"

#: yufuquant/robots/models.py:44
msgid "target currency"
msgstr "目标币种"

#: yufuquant/robots/models.py:46
msgid "base currency"
msgstr "基础币种"

#: yufuquant/robots/models.py:47
msgid "quote currency"
msgstr "计价币种"

#: yufuquant/robots/models.py:51
msgid "strategy store"
msgstr "策略 Store"

#: yufuquant/robots/models.py:54
msgid "position store"
msgstr "持仓 Store"

#: yufuquant/robots/models.py:57
msgid "order store"
msgstr "订单 Store"

#: yufuquant/robots/models.py:63 yufuquant/robots/models.py:111
msgid "robot"
msgstr "机器人"

#: yufuquant/robots/models.py:64
msgid "robots"
msgstr "机器人"

#: yufuquant/robots/models.py:80
#, python-brace-format
msgid "{days}d{hours}h"
msgstr "{days}天{hours}小时"

#: yufuquant/robots/models.py:100
msgid "currency"
msgstr "币种"

#: yufuquant/robots/models.py:101 yufuquant/robots/models.py:147
msgid "total principal"
msgstr "总投资"

#: yufuquant/robots/models.py:102 yufuquant/robots/models.py:148
msgid "total balance"
msgstr "总余额"

#: yufuquant/robots/models.py:104
msgid "total principal 24 hours ago"
msgstr "24小时前总投资"

#: yufuquant/robots/models.py:107
msgid "total balance 24 hours ago"
msgstr "24小时前总余额"

#: yufuquant/robots/models.py:117 yufuquant/robots/models.py:152
msgid "asset record"
msgstr "资产记录"

#: yufuquant/robots/models.py:118
msgid "asset records"
msgstr "资产记录"

#: yufuquant/robots/models.py:143
msgid "1 hour"
msgstr "1小时"

#: yufuquant/robots/models.py:144
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: yufuquant/robots/models.py:149
msgid "period"
msgstr "周期"

#: yufuquant/robots/models.py:158
msgid "asset record snap"
msgstr "资产记录快照"

#: yufuquant/robots/models.py:159
msgid "asset record snaps"
msgstr "资产记录快照"

#: yufuquant/strategies/apps.py:7
msgid "Strategies"
msgstr "策略"

#: yufuquant/strategies/models.py:9
msgid "brief"
msgstr "简介"

#: yufuquant/strategies/models.py:10
msgid "description"
msgstr "描述"

#: yufuquant/strategies/models.py:11
msgid "specification"
msgstr "规格说明"

#: yufuquant/strategies/models.py:15
msgid "strategies"
msgstr "策略"

#: yufuquant/streams/apps.py:7
msgid "Streams"
msgstr "流"

#: yufuquant/streams/consumers.py:105
msgid "Invalid stream content."
msgstr "无效的流内容。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:116
#, python-brace-format
msgid "Unsupported cmd: {cmd}."
msgstr "不支持的指令：{cmd}。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:124
msgid "Invalid auth stream."
msgstr "无效的认证流。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:137
msgid "Invalid sub stream."
msgstr "无效的订阅流。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:147
msgid "Invalid unsub stream."
msgstr "无效的取消订阅流。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:158
msgid "Invalid broadcast stream."
msgstr "无效的广播流。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:171
msgid "No api key provided"
msgstr "没有提供 api key"

#: yufuquant/streams/consumers.py:177
msgid "ok"
msgstr "OK"

#: yufuquant/streams/consumers.py:181
msgid "Invalid api key"
msgstr "无效的 api key"

#: yufuquant/streams/consumers.py:196
msgid "Invalid auth token."
msgstr "无效的认证令牌。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:199
msgid "Authenticated."
msgstr "已认证。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:209
msgid "Authentication required for subscribing private topics."
msgstr "订阅私密主题需认证。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:241
#, python-brace-format
msgid "No subscription within {timeout} seconds."
msgstr "{timeout}秒内没有订阅主题。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:254
msgid "Authentication required for broadcasting message."
msgstr "广播消息需认证。"

#: yufuquant/streams/consumers.py:320
msgid "Heartbeat timeout."
msgstr "心跳超时。"

#: yufuquant/users/admin.py:14
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: yufuquant/users/admin.py:16
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: yufuquant/users/admin.py:27
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: yufuquant/users/apps.py:7
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: yufuquant/users/models.py:23
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: yufuquant/users/models.py:25
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: yufuquant/users/serializers.py:22
msgid "Unable to log in with provided credentials."
msgstr "无法使用当前提供的认证信息登录。"
